厄錢女

有無手足見到呢條女係到厄錢?
余晴棘

問完又問煩過西

啲相一個like都無 唔係做咗咁多年人 都分唔到個Facebook係真人定假人呀嘛？